令你一見鍾情嘅人都有咩特質？

我先
眼大大 有少少包包面
俾人睇落好斯文

絕對唔係肥婆先

大波

對眼靚
溫柔

通常對眼靚都好容易一見鍾情

係
我鍾意眼大 眼神好靚好溫柔既人
但兩個ex都係細眼

所以咪變ex

唔關事既
而家鍾意既人係細眼
但佢份人好溫柔

對眼
溫柔得嚟發姣嗰陣又勁誘惑，好似摟你屌咁

得一個ex眼細 仲要好快散

前幾日返工遇到一個 我紅都面曬

樣普通得架啦, 有美腿, 靚既手, 身形有線條就得 當然衣著要show到出黎啦

跟住走埋我隔離, 拎包煙出黎址(要煙身要全白, 要有夠多既二手煙, 最好黑萬/黑冰8), 而風向亦都會將佢既二手煙吹黎落我到. 仲要食兩支或以上

跟住如果佢問我食唔食煙, 我會答唔洗啦. 呢個時候, 就算係樣衰, 我相信我一定會抄佢牌, 搵機會追佢. 我亦都深信佢就係同我結婚生B既人啦

巴打你咁特別 竟然鍾意食煙嘅女仔

波大

有氣質

陣味

氣場

對眼識笑+把聲好聽

因為我覺得一個似女仔既女仔食煙個時係好迷人law
不過我唔食煙, 亦都唔鐘意煙味, 但唔知點解覺得食女仔既二手煙係好幸福既事

做事認真、
對人態度好、
有禮貌、
樣子善良、
眼大大、
面尖尖但包包面。

講緊男定女呀

淫底